如果移民去英國，遇到黑/白/差仔撩隻揪，有咩方法應對？

聽講果度歧視都幾嚴重，如果被人圍同指住被人鬧Chink，可以點應付

解釋你唔係中國人同你反對共產黨

咁如果佢係藍絲呢?

用愛與和平感化佢

派錢應該可以解決

同佢講你係香港人
受過英國教化
係高等中種黎

唔該打得細力啲
唔好打面

即刻跑走，
精人出口，笨人出口
佢地爛命一條唔好同佢地顛

玩一次bully

越南仔嘅話就會搵埋同鄉幫手打過，之後同鬼仔就會不打不相識

佢地唔理架，最怕打完一身先笑笑口講：Sorry man

同佢講，你再撩我，我去連登搵五毛唱衰英國嫁

我地係高尚又高質既hong konger黎
點會比人歧視

大嗌我要打10個

呢幾日

好難跑得快過佢地

其實真係咁嚴重？嚟咗四五個月，完全冇預過歧視嘅問題，應該話條街根本就冇人會理會你唔會覺得你黃種人行過特別奇怪，因為條街有好多唔同種族嘅人，冇人會問你喺邊度過嚟，除非你自己提起。

同埋我覺得英國嘅黑人，南亞人，仲友善過白人同埋我覺得啲英國人唔同美國人，唔係特別熱情大家會保持距離，所以根本唔會走埋嚟笑鳩你，不過因為疫情我冇預過醉酒佬，可能會唔同。

大喝一聲，再除走自己條褲，然後衝埋去抱實佢狂奶佢塊面假如鬥惡鬥唔過就要鬥癲

帶槍旁身

可能你身上蝗虫氣息太重

除左而家開始群少啲中國人
冇其他建議

黎緊香港有幾十萬人去英國，到時佢地會覺得我地搶佢地工作，加埋脫歐同武肺好難講

我有friend係倫敦俾白鬼話Chinaman然後兜口兜臉狂咳，痴線佬

放棄去英國，擁抱大灣

打囉
越南韓仔係外國團結得嚟又打得
蝦都唔敢蝦

試過係倫敦行街有鬼仔向天大叫：Go back to where you come from!

發癲

連登仔驚打死人多啲

5毛成撚日係度刻意將移民英國前景『悲觀和恐懼化』

相信英國法治，然後報警。

標童，習主席上身，去打。
如果輸咗，都係個主席廢，唔關你事

我係實戰化呀頂你

唔通企係度俾人打？

I am Angel B, Do you know me?

香港人唔知會唔會咁團結

定有事走先

操你媽，你辱華

我幻想過遇到歧視會點

職場人非白人難上位呢啲我唔熟就唔講啦

我自己覺得 就算喺香港 內部都有各方面嘅歧視
住公屋定私樓
搵得多定少
靚仔女定樣衰
等等嘅問題

至於比人鬧chink呢啲 我諗喺香港做服務業都周不時比個客鬧 影響力唔大 所以我對歧視問題希望喺唔好當街打柒我就得

認真架，你去到英國，當然要信英國法治可以保護你啦，係香港就冇辦法要靠自己啫。

佢地好似唔識分

日本人都當中國人

警察會唔開file

唔知點講，我覺得嗰度啲東歐人同埋印巴藉人多好多，幾十萬人過到去都應該係會俾人溝淡咗
反而係炒高樓價呢樣嘢就會俾人憎囉，見到好多香港人買樓，但其實冇心去炒高層樓，一個短時間內，一人買一，兩間其實都會貴咗。

咁我都算好彩，冇預過啲衰格嘅鬼佬除咗個海關。

做嘢可能真係有嘅，我個心係用一個預咗會發生嘅心態，當然可能到時個刻會好難受
我覺得英國嘅人同美國嗰啲人應該有啲唔同，好少係街度無端端打鳩人，講野串下可能有嘅。

不過點都好啦，去到邊都做多啲運動，你高大大隻嘅話啲人最多咪係個心到屌鳩你，都唔敢行埋你打鳩你啦。

你已經唔夠打，仲唔夠跑，好難幫你喎，

都係要打

對方係支持CCP 而你身處有公義嘅地方
緊係記得資料 投訴佢係間諜啦

BTW 藍絲黑白差仔
正常你應該會被打到狗咁先比你走
仲搞埋你屋企人
CCP做野 係咁架啦

Say I am Chinese, I have Kung Flu

之前試過英國海關拎BNO過問長問短，仆佢過街一年都去兩三次都問問問，仲要係個阿差，本passport你地出架

最緊要有心理準備姐
冇記錯你係去咗倫敦 國際大城市感覺歧視問題會好啲
其他啲鄉鎮 傳統藍領城市我諗就應該差啲 冇想像中純樸

高大大隻呢啲 高矮就已經定咗型 而要變大隻都要時間 而且唔會去到白人黑人天生咁健壯
同埋女性會麻煩啲 比人哋矮同細粒 望落都好恰啲 覺得有必要買個警報器旁身

唯有一路打一路講我愛英國

係英國成個月從來唔覺會比人歧視
死5毛返鄉下啦

我都好好奇依樣
偷野、搶野、爆格都唔做野
究竟係要發生咩事先會做野
唔通真係要死人

樓上成班一睇就知夾埋

乜嘢叫「兜口兜臉」？

日本人都當中國人
咁侵侵都可以當左做習種

Go back to your mum's cunt,you fucking twat

你話自己係阿仙奴會長
就會有大班阿迷黎保護你

仲有時間慢慢解釋？ 調頭走啦。

如果對家係車仔同熱狗呢

帶武器防身

走人

如果喺香港，被天龍人打，可以點？

同佢講 I am honghonger , not chinese

傻仔 你知唔知LONDON因為脫歐 都無左成百萬幻人口 幾十萬香港人都未補返LONDON 條數

勞改營入邊出post有咩資格擔心人地移民

連登仔特別鍾意幻想俾人歧視㗎喇
自己冇膽去外國就搵大把理由

nigger
white bitch

你係咪戇鳩,恰你係因為你人種,你口窒窒咁哩哩lur lur打多你二錢重啦柒頭

躹躬講對唔住

Block!

No such things. I have lived in UK for 8 years!

係美帝10年咁耐都未試過

黑白差仔都揪唔揪贏咪撚話自己抗爭過啦屌你老母

就係香港人太斯文 點解唔同佢打過？😂有啲鬼佬理得你係反共定黃絲 打咗你先再講😂

你返屋企練下英文先
佢地未必聽得明普通話

為一得到人地尊重嘅途徑就係還拖

咁佢地可能懶得追

會指住你嚟笑,
話你似支那人抵比人打

屌你老母 你諗住一副要不是香港人既嘴臉過去？

最多歧視就係港畜自己

東亞人通常輕磅過佢地、body size細佢地唔少，打親9成9都輸
你講得冇錯，還拖會得到佢地既尊重，但代價好大，分分鐘入廠

唔好同佢搏拳，試吓入佢中路

所以本身gym 習武都係必要
打爛仔交 夠恨就得

通常係因為你自身問題太大陸人feel 先會覺得人地唔識分 我去親日本人地一聽口音就會問係咪香港人 行為同語氣決定一切啦

除口罩咳兩聲

一世踎係唐人街咪未遇過囉

喺歐洲好多人以為我係日本人

我諗住用一副感謝祖國既心過去得閒做下義工報效英國

除褲係work嫁，有youtube試過

米8，73kg，操左4年，去到都係中等身材，始終亞洲人

I come from your mom’s bed~~一句收佢皮

我去左Manchester 啦係倫敦留咗好短時間。

我又唔太信你大大隻英文好會因為你亞洲人恰你我真係冇遇過好難想像
你個樣好蝗？

一連出幾個BNO po
就31號要做野喇

暫時未試過

猛虎落地勢

除褲 鬥jer大

係香港一樣有狗

留低香港，不了

亂馬

你去邊區呀

屌你老母熱狗

試過意大利單拖搭緊地鐵比幾個鬼仔指住叫支那支那
無理過佢下一個站衝落車等下班車算

Btw樓主問啲practical都嘅問題都比幾個人話你PR五毛

Chink 你老母咩鄉下仔，英國個個講嘢含撚住粒龍珠咁，倫敦周街唔同種族嘅人大把啦，又會淨係追住你條on9 嚟笑，而家呢度無人識你喎